[勇士]有中學生喺畢業禮示威

借左朋友個ac

影片:

仲搞埋聯署添:

又真係幾勇武

幾好

推

你估勇武最後的結果會係點?

香港人成日掛住計自己嘅利益所以社會運動永遠失敗

呢間2014年搞過罷課 再早期年年都有聯署